如果世界得番24小時 你會做咩？

我會訓教

好似每年既新年倒數咁
唔覺意訓著然後錯過

最後24小時一齊倒數

返工+ot

不停扑野直到最後一刻

四圍行

你伴侶制唔制

OT

同老細講聽日返唔到工

老細都知得返24小時

示愛

做埋手頭上既工作 希望唔駛ot